## 2018.7.27

- [x] 打包的公共路径修复
- [x] 清除默认错误提示
- [x] 修复打包后 html 中有 link 的相对路径问题
 
## 2018.07.12

- [x] 增加国际化配置，默认中文
- [x] 增加标准规范下的 html 脚手架
- [x] 增加权限控制
	- [x] 登录权限
	- [x] 路由权限
	- [x] 数据权限
	- [ ] 操作权限，请根据业务自行实现
- [x] 更改更友好的 fetch 封装和报错提示


## 2018.05.07


- [x] 增加eslint 语法检查。
- [x] 增加启动脚本，开发版本 dev 不启用 eslint。
- [x] 修改启动版本 start 启用 eslint 检查。
- [x] 修改打包版本不进行 eslint 检查。
- [x] 增加 lint 脚本进行 eslint 检查。
- [x] 增加一键打包发布测试环境脚本 publish-test。
- [x] 增加一键打包发布正式环境脚本 publish-test。
- [x] 修复 router 导入引起的 eslint 预发检查错误。
- [x] 修复 publickPath 设置为公共路径 ```'/'``` 导致的打包后静态路径错误。
 
